有冇手足今日生日

一齊入黎取下暖

我
tg me : hugo1991

小妹
ed sheeran祝我生日快樂

hb!
我都去睇wo 不過聽日